[人鬼易分]黎緊邊個人同組織，間接借勢幫政府推建康碼，就一定係鬼

或者導市民去接近健康碼，一定係鬼